應該也 不只一次幻想怎麼逃亡

卻未戒掉 妥善的慾望

沒有獻出我的臉怎拍響 沒有兩巴掌怎制止痕癢?

我犯賤 我抵死